[召喚想夾BAND的面孔] 想搵人一齊夾Band寫歌!!!

唔記得開分台重開。

是咁的，小弟有夾緊ＢＡＮＤ，自己都有寫歌。
但由於１９武肺，呢排夾少咗。

開呢個post目的，其實係想搵人之後一齊夾／錄Ｄemo。
隊ＢＡＮＤ本身有基本人腳，主要想搵Ｋｅｙｂｏａｒｄ。

但由於一啲原因，之後可能都未必齊人，想睇下有冇巴絲會有興趣之後一齊玩。（想招鼓同Keyboard。結他／Ｖocal有興趣都可以傾傾）
有興趣可以留言傾下或者留個TG都得。

我地咩都會聽下，但就主要夾開Ｊ-Rock／日本Band，以下係一啲夾過嘅歌可以參考下：

pish

以前夾過下band
依家想搵都已經冇咩人夾band了

想寫野比你地得唔得? @us1549

唔係冇嘅

不過好難搵到啱嘅人

鍾意一齊創作多啲

都可以交流下

鼓佬有興 tg : chunjai98